學咩人有女朋友

窮撚真係唔應該溝女 人地有車有樓有父幹 你乜都無 真係要刷首抽

都唔會溝到